中意飲咩酒，可以反映你是個典樣既人

波蘿啤 - 細蚊仔
Jolly Sally - on9 仔
喜力 藍妹 新力- 牙叔
haegarden - 人飲佢又飲，跟風怪
青島 - 扮文青
加士伯 - 鷹該幾型仔
百威 - 崇美撚
ICE - 識飲之人-性價比最高
絕對伏特加-死窮撚
bad label -做人唔老實

夠十正評再分析

珠江橋牌

出咩post, 可以反映你是咩人

樓豬飲旺仔牛奶

獅威 地盤佬

0泡果奶

加士伯

死老野

梅酒點計？

一晚一支choya

Asahi？

講緊酒

邊隻做緊promote 飲邊隻點計？

小家

藍冰 死mk

油

ice 好撚難飲喎

whisky呢

當水飲

1664 白色 on9白痴仔
藍色 真男人

樓主分析得極好

果汁酒

飲台啤

黑白啤都未有

London Pride

解穢酒

Asahi 1664?

Guinness

靚次伯

糖尿病患者

豉油撚

六日子

睇下咩牌子

me 嘉士伯

感謝牛ching技術支援

藍冰水黎

1664

我飲開女兒紅

asahi 扮哂野

飲開清酒

唔係人

asahi都無
已經唔使再討論落去

Sex on the beach

中路屌你

你咪出返去囉崇日撚

Corona
Stella

Crown Royal whisky

藍冰獅威燕京

手工啤

醇酒一杯 曾是你與我的約定
別講一聲 不想破壞地上寧靜

牛ching屌得好！

手工=自家制=雲加簽幼齒=有遠見

多數入威土妓

響17

台灣啤 台灣人

加士伯 special brew 番唔到轉頭

樓主講得好

1664:女人/死乸型

我咩都溝黎飲

死港女

Gin Tonic

點睇竹葉ching酒？

青島原漿

火酒

廢翼

Sake呢

基佬

幾好飲 識貨之人

告你毀謗

雲加

做人好老土

紅酒

騎士

Ching sick ball

口嚼酒?

Super dry

Absinthe

痴漢

勁酒呢?

大陸佬

白蘭地呢

Ice

Dom 呢？

身邊無人鐘意飲ice

唔好同人講你飲酒

你在何地

識貨

1664呢？

傻西

消毒油精

精神狀態不好

醉翁之意不在酒 呢?

將進酒?

做人有機心

多數有料之人但不得志

ice

阿賓叫鳩 愈叫走酒？

露營必須酒 呢?

原來唔止我覺得黑啤個種叫鼓油

毒撚

去去冇氣酒

有冇汽水版?

捱得之人

茅台呢
梨歧視祖國牙

過兩日出

唔飲得

有錢佬

無用的人

渣ga

蛇油

藥酒？

光頭佬

Like u on9
Becox 叔叔

Apple cider?

ABC港女

準

好撚難飲

中國米酒

妹下妹下既老野

女兒紅

傳統守舊的人

又中！

三鞭酒?

死虧佬

五良液?

ice 係垃圾

五糧液呀

有少少錢就財大氣粗的牙叔

問題係 我鐘意飲黑啤

全部鐘意呢

我151當水飲

特西好波

Guinness
Carlsberg special brew
Greygoose
Absolut
Belvedere
Smirnoff

生力呢

Mother russia